伊朗攻擊美軍基地 並警告美國不要採取報復，否則會襲擊美國本土

【Now新聞台】伊朗發射導彈向駐伊拉克美軍發動至少兩輪攻擊，報復美軍日前擊殺革命衛隊將領索萊馬尼，據報伊拉克方面有人員傷亡。伊朗警告美國不要採取行動回應，否則會襲擊美國本土。

美國國防部證實，位於西部安巴爾省的阿薩德基地，及位於北部庫爾德族自治區埃爾比勒另一個基地，遭到伊朗十多枚彈道導彈攻擊，當局正評估受損及傷亡情況。

有民眾拍攝到相信是阿薩德基地被伊朗導彈擊中的情況，伊朗國營電視台報道，革命衛隊航天師發起「烈士索萊馬尼行動」，向駐伊拉克美軍發動攻擊。在首輪攻擊後一小時，伊朗再發動第二輪攻擊。

伊朗革命衛隊發聲明，警告美國及區內盟友不要報復，否則遭受毀滅性打擊，又說任何協助美國向伊朗進行攻擊的地方，都會成為伊朗打擊目標。

白宮指總統特朗普已經知悉事件，正密切監察局勢，稍後將發表電視演說回應事件。

無可能唔報復啦

紙老虎？

用咩打本土？
自殺式炸彈？

我發現極端主義既人 邏輯都特別D 其實有冇人明? 連阿拉都忍唔住手要地震教仔 佢叫人唔好報復佢?

ò-ò
。太多喇 輸民意㗎

有畫面

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

好似好驚咁喎